你唔搵我我冇所謂 因為呢啲係你既損失

十點鐘後唔好打嚟，因為我瞓咗！ha~~~~~